點解日本妹咁大波？

係咪因為由細到大都浸得溫泉多 熱脹冷縮 先咁大波🤔

由細比人渣得多

感

情

日本妹一d 都唔大波

假㗎啲奶

以我個人經驗
我覺得台妹仲犀利
係街十個有6個 日本得4/10
本地2/10

去廣島走轉你就知大唔大啦

本地?

你班弱智係咪唔記得左啲野？

但佢地腳短又哨牙

1-2/10 你當
缺乏得好嚴重

本地0.幾吓話

連登仔個個條女都大波

講左咁耐 圖都無張

富美加

伯母都好大波

好波🙇🏻

咁嚴重

本地都有大波既
利申食過

屌你老帽

屌佢老母好威咩

why

佢好大波你J唔J?

日本妹就係呢d樣

冷靜 我呢個post純學術討論 只係想知點解普遍日本妹都大波姐

食得一條女就咪講出黎啦

系食女神面前班門弄斧

系

冇十條都唔好講
香港地越來越少

香港好多密實妹都大波，港女係冇台妹同日本妹咁肯露姐

港女唔係唔肯露
係肯露個啲唔大波

咪屈啦

其實答案好簡單 係港女多數冇波所以我地睇其他國家既女永遠都覺得佢地大波 但其實佢地係正常 港女係唔正常

你估港女冇用咩? 大把港女都攝pad啦

點解港女冇波 好唔公平
利申 冇攝過pad

女朋人東京人
E級
即係香港D左右

但佢係唔肯露
著T要著男裝
Yui果重含蓄的波

日本呢種一塊等於香港港兩塊 大家都攝兩塊嗰陣已經差好遠

屌你行騙工具定魔術用品呀

話日本妹大波個D係咪成世未去過日本？

台

狗

公